點解要拆九龍中央郵政局的名牌?

呢個名牌歷史悠久, 係難得殖民地時代保留下來, 仲要中文名係右至左掛, 相當有歷史價值。但尋日就係比一班無知的人拆去, 之後政府一定會整個新名牌, 咁香港又無左個殖民地歷史記憶

PUSH

Pish

臥底拆既，不推

公安扮演示威者拆拆

郵政局真係好耐歷史

夠啦左膠
以後係咪舊建築都唔搞得?

如果連歷史文物都破壞, 咁就無異於紅衛兵

請善用不推文功能。

要討論嘅請先討論今日2點嘅行動，
事情應先分輕重緩急。

10月 13日 今日2點！18區要人！

咁舊建築都搞，同紅衛兵有咩分別？

公安拆既關我地咩事？

只是想大家以後注意下。這些歷史文物拆一件就少一件, 要好好珍惜

屌你老母好撚煩啊
連呢d不完美要改善既都唔肯認
總之柒野人地好野我地呢種唔肯改善既心態